Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em Go que envolve a criação de um servidor web, o uso de goroutines e canais para comunicação assíncrona:

```go
package main

import (
	"fmt"
	"log"
	"net/http"
)

func main() {
	http.HandleFunc("/", func(w http.ResponseWriter, r *http.Request) {
		// Iniciar uma goroutine para lidar com a requisição sem bloquear o servidor
		go handleRequest(w, r)
	})

	log.Fatal(http.ListenAndServe(":8080", nil))
}

func handleRequest(w http.ResponseWriter, r *http.Request) {
	// Fazer alguma lógica de processamento complexa
	result := complexCalculation()

	// Enviar o resultado para o cliente através de um canal
	sendResponse(result, w)
}

func complexCalculation() int {
	// Simular um cálculo complexo
	sum := 0
	for i := 1; i <= 1000000; i++ {
		sum += i
	}
	return sum
}

func sendResponse(result int, w http.ResponseWriter) {
	// Enviar o resultado como uma resposta HTTP para o cliente
	fmt.Fprintf(w, "Resultado: %d", result)
}
```

Neste exemplo, criamos um servidor web básico que lida com requisições na rota "/" usando a função `handleRequest`. Dentro da função `handleRequest`, iniciamos uma goroutine para executar a lógica de processamento complexa na função `complexCalculation`, enquanto o servidor continua a receber outras requisições.

Após a conclusão do cálculo, usamos um canal para enviar o resultado de volta para a função `sendResponse`, que escreve o resultado como uma resposta HTTP para o cliente.

Este é apenas um exemplo de código complexo em Go e existem muitas outras maneiras de torná-lo ainda mais complexo, dependendo dos requisitos do projeto.